麻煩admin將私怨互屌post搬去政事台

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

有勞

互屌點解唔搬去成人台

小朋友先會互diu

原文：G!通街都係處老母
手動轉 G持請正皮😭香港人報仇👿

==================

《G持有話兒》v5 威力加強版

屌陳雲 屌陳雲 屌 📣！
屌美旗 屌美旗 屌 📣！
屌手足 屌手足 屌 📣！
死通處，侮辱這面國旗！🇺🇸

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
又唔認錯！！又狂割席！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
撚樣！永遠唔道歉！賣人地既香港！！🔪

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
係隻打手靠嚇！！旗隊手足都喊！！ 😿💔

🗣呀！！！！！！！！死通處！！
我唔係狗❌🐶❌！點解要屈我😡！！

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

通處係我哋仇人！通處日日鬧事！
通處抗拒美國國旗 通處抗拒美國國旗🇺🇸

【預言之書】所謂民間記者會只會摧毀運動

私怨去黑洞啦 仲政事台